「妹撚完未」利物浦 對 白禮頓

大腦幾時返黎丫屌

唉 肯科水未

踢親歐聯返黎都胛軟

都話咗根本條中場個個都係廢, 唔關出邊個事

老母執包袱走人啦我屌你老母
成季冇場好波

正式同前四講再見

冇腦高普有冇贏過

slk真係冇運

一早應該不斷吊高波入去啦

BREAKING: Liverpool have reached a €70m agreement with Lyon for Nabil Fékir, including bonuses. (RMC)

有冇人同我一樣睇到想打爆mon?
連續三場聯賽都想打

呢隊利竟然踢到歐聯決賽

呢場波不知所謂得好緊要 攰都唔係藉口呀大佬，個個比波唔到位，係咁推甩腳，on9到震

RMC 係咩source

下場炒佢老尾白禮頓

下 咁突然

70m 再假d

蘇蘭基真係廢到

呢幾場英超睇到好撚辛苦呀

真係好撚廢，成撚日橫傳

對車條中場都咁，到時對皇真係笑大人個口

Solanke TAA Clyne 老母
四大戰犯

新仔你想佢點

自從早幾場，傳大腦已經無出現操練場，之後既戰績係1勝2和2負，我屌你老母

已經爆左 見到slk同taa就吐血死亡

今日d短傳全部唔到位

爺爺主場5:0

班球員: 正,再hea多一場就可以去踢歐聯

F$G 知驚未?

好似係真事

salah呢幾場d態咩事呀屌

如果最尾真係對白禮頓贏唔到嘅 抵無前四

taa幾次傳中出界

下場領先三球 之後追和

個後備席 呢幾場英超 嬲撚到震

原來石內卜先係最重要拼圖

對面守得好撚好WOR

個波未到已經3個人包住

主導權都係自己到
休息返一個星期，下場有力踢返水準啦
好似係

有2個post
推另一個啦

乜水

無石內卜狂豬

冇張仔之後未贏過

第5
歐聯亞軍

飛機亞

又係車狗壞好事

個個覺得佢一扭十 究竟有無睇場波

里昂踢到好勁好似係

傳波唔到位
控甩腳
傳中鳩黎
妹下妹下

廢中

怪真係怪自已對降班隊贏唔到

無諗過真係要踢到最後一場

打咩位

之前佢幾個圍住都搞得掂，但呢兩場控甩腳都多左

又係季尾自爆

打開快波既球隊
逼打陣地自己都唔走位
冇前插K角
連遠射都唔試
有料既左閘就禁住唔俾落底
右面就廢左
中間老母拎親波都炸彈咁
見到米7打得咁辛苦真係好可憐

希望老母再一次救全家

中場

閪布朗 成篤屎

如果最後同分計得失球？得失球我地贏車好多

講真都係輸自己
轟都係靠個一腳
但自己組織唔到

上季最尾個場，個個緊張到波都唔識踢，今年一定仆得街

(RMC)

下場唔贏 就仆街LU

贏唔到白
唔撚洗計

係

講真車仔難打就預左架LA
要怪就之前打柒隊都拎唔到3分仲好

今場除左MANE好D
個個都柒
怪1-2個都無意思了
狀態根本唔得

還我大腦

得條撚咩, 不嬲冇空位佢就冇表現
唔似世三

但佢態度都差晒 淨係識跌

唔撚明點解呢幾場都出slk>ings

不嬲都係咁

屌 原罪一撚定係FSG
賣撚左古又唔買番個補
全隊係咁踢踢到冇撚哂力

咁呢幾場對抗性同first touch係差左

如果要靠頂波既話SLK 真係OK D BO

要靠肥賓了

講到車好廢咁

皇馬撚有大巴 都係鬥攻架啦

鍠根本係剋利
高波 遠射 防反
三樣有哂

用隔離po啦

條撚屌今日仲有面入場

根本就係攰
場場踢撚足晒, 連費明奴都跑唔起啦

踢歐霸了。利物浦對白禮頓

推呢個

咪係
沙拉冇抖過

Ngog係咪勁過Solanke？

咁多人唔識FEKIR, 法國美斯

F$G 預撚左入唔到決賽唔買人 點知打打下唔夠人用
全世界無人諗到入決賽變左下年無得打

堅勁 但呢個時候出新聞做乜鳩 又想轉移視線？

今場根本唔得，豬波都應份。下次生死戰好似上季咁

車係咪仲有場對哈奇士

Fékir已經係我利嘅人

玻璃人黎

冇左buvac真係唔撚掂